[Iphone] 有冇人試過電話簿入面無嘅人打黎會自動cut 佢線

電話簿入面無嘅人打黎會自動cut 佢線
利申裝過whoscall , 刪咗都冇用

開左呢個function
佢會飛去voicemail

想知邊到取消

開左請勿打擾?

setting>phone>silence unknown callers